想早一日去金紫荊霸靚位睇升旗禮既巴絲入一入黎

天氣熱 一定要帶夠水 唔係好易中暑

推

驚無位，提早霸位

Pish

要啦

up

大家都專注緊今晚&明早，過兩日再宣傳？

都可以 因為見有個塞爆金紫荊既post 或者過左2728 再開

未睇過想睇

推爆佢

大力推

今年無公眾人仕觀禮區

見隔離po話想去 所以都講一講

)%20final.pdf
臨時限制區
由 2017年 6月 29日凌晨 12時 01分 至 2017年 7月 1日晚上 11時 59分，下列
路段將全日 24小時暫劃為限制區：

屌29號凌晨就已經封
真係要快d plan

即係要霸靚位要28號去

唉真心應該唔work 了
去第二度喇
入到去都無可能守到兩日兩夜

要過返隔離講返

輕輕一推

好失望，好想睇升旗

push

咁熱真係想買箱水去飲

咁心虛